坦帕灣灣隊的四分衛湯姆·布雷迪(Tom Brady)擊中外接球手邁克·埃文斯(Mike Evans)，跑了31碼。 超級碗亮點:海盜慶祝奪冠，湯姆·布雷迪獲得MVP德斯·比勒，馬克·馬克斯，查克·卡爾佩珀2021年2月8日華盛頓郵報 
 在BioWare因為遊戲結局的爭議而遭到強烈反對後(遊戲邦注:在此之前，玩家認為遊戲結局並沒有反映出他們在遊戲中的選擇)，他們便發行了加長版。 我們所知道的關於《質量效應:傳奇版》的一切:沒有多人模式，《質量效應1》改變了 
 我坐了好幾個小時，試著用語言來描述這些經歷，但我掙扎於沒有結局的事實。 弗林特水危機未了的事業|作者安娜·克拉克| 2021年1月22日| 
 雖然《肋骨王》有很多值得欣賞的地方，但結局有點偏離軌道，太多次要角色和情節點引入得太快了。 拉迪·哈伯德的《肋骨之王》是一部關於野心、種族和復仇的精彩作品，娜奧米·傑克遜於2021年1月21日出版，華盛頓郵報 
 影片的結局特別痛苦，但整個過程充滿了激情。 丹尼爾·斯奈德時代的華盛頓橄欖球賽季從最不有趣到最有趣|斯科特·艾倫| 2021年1月14日|華盛頓郵報 
 在那之後的許多年裡，這一直是一個無休止的話題，甚至直到今天也或多或少被提及。 紐約最悲劇的鬼魂喜歡極簡瑞典時尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 更重要的是，由於我們許多人認為積極的變化，世界正在走向滅亡。 福音啟示錄全是你的錯|Jay Michaelson | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 爆炸太強烈了，”他說，“我們以為世界末日到了。 伊朗和巴基斯坦之間危險的毒品資助的秘密戰爭|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 為什麼《Kroll Show》只播了三季就結束了? 尼克·克羅爾的滑稽陰影|Abby Haglage | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 後來，當我在寫這本書的時候，我發現了另一個讓我在1978年結束我的書的原因。 理查德·普賴爾如何擊敗比爾·考斯比並改變美國|大衛·亞菲，斯科特·索爾| 2014年12月10日|每日野獸 
 我的站位在戰線的右邊，那裡的胸牆是陡峭而高的，最後是一個稜堡。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 當然，在崎嶇壯麗方面，沒有五英里能與西點軍校的起點和終點相比。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 在烏爾姆結束的戰役中，第二軍團成為左翼的一部分。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 自我從一個主動的抵抗狀態穿過一條下降的曲線，以絕對的被動告終。 塗料| Sax侯麥 
 在《格里永》(Le Grillon)中，這是每個要求返場的要求的恰當結局，而且它從來都能帶來一個。 真正的拉丁區|F。 伯克利史密斯